# SLB

Tijdens de studie waren de onderwerpen waarbij je echt moest programmeren het meest interessant.
Bezig zijn met een applicatie die later gebruikt zou kunnen worden voor verscheidene doeleinden in de medische wereld.

De thema's 3 en 6 zijn een goed voorbeeld van wat ik hierboven heb aangegeven, hierbij was ik echt bezig met programmeren,
deze geven voor mijn gevoel goed aan wat ik kan.

[Thema 3 project](https://bitbucket.org/bberkhout/thema03website/src/master/)